Excel VBA course 問題

暫時上網見到CUSCS 同 Computeracademy 都有開

CUSCS

Computeracademy

想請問邊間好少少? 或者有無其他更好option?(除左睇書自學)

利伸: 零programming 底

VBA無乜所謂，邊間差不多，唔好上工聯會班就得

VBA 都要上course

千7蚊一堂咁好搵
我教番你
你請我食番飯

搞咁多野,重要比錢學,不如outsource比IT狗
不過樓主有可能就係IT狗

great web site
no need to study course

因為類似要有certificate 去poof所以先想報班
有收據/Cert

自學啦
最重要有野實賤，好快上手

如果Python 出去讀course 又點睇

因為我時間有限要精華 連睇書都唔得

不如pm 我 我教你啦
自問已經相當熟
就算網抓呢d 都冇問題
ado sql ,class module ,dictionary ,正則 ,userform ,recursion
進階呢d 都熟

要 cert 有春用咩
行家一出手便知有沒有啦

大部份人coding 都係自學
上堂仲慢啦
上網睇人code 買書 去論壇問人
最重要係練習

搭單問，如果想學power query既話有無咩網站介紹？

Python 又係唔使讀, 我學無Code底自學VBA, 再跟手學Python其實好多野concept好似, 上手好快無咩難度

上過coxxxxxx academy嘅pivot table同advanced Excel教得幾好 唔hea 一步步跟住佢做 佢會教啲skill同trick係針對日常工作 小班教學7個人到 但好x貴
而家上緊fexxxxwork嘅VBA 幾平上佢講座有優惠價 教得幾慢 容易follow但notes寫得差 成四十幾人一齊上進度慢但可以不斷重讀
我有上udemy網上course教得好而且平進度由你話事 我個vba course先十蚊美金
當然你想免費可以YouTube excel wise owl 雖然免費但好認真冇廢話 個vba成九十幾條片

Udemy 係逐個course 計錢?

有需要架咩?
你想比老細睇?
直接寫個UI出黎,網抓個即時大利市比你老細睇就得啦
呢D都要cert 好on9

一個course咁計
成個vba course都係十蚊美金 而且有cert 有exercise

我揀女人嗰個 佢YouTube都有啲片 你可以睇下啱唔啱聽先報

power query係咪有自己既語言? 冇學過
可以去大陸個excelhome睇睇,個到累積左20年既技術文章,有好多痴線佬

power query = m language
(好似係)

類似係要俾老細睇